我老婆就黎生

開始緊張

生仔無屎忽

THIS

恭喜翁生

爸爸肯定是你

呢啲po通常係問人你個仔改咩名好㗎嘛

你老婆就"黎生"

me too....

你肯定係個bb係你嘅？

開刀？
我當年企響門口等都功擔心。

你估個個都好似你老母咁生完你出來都唔知邊個係經手人咩？

個仔唔似樣